Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (enero y febrero del 2019)
Slug: new-developers-2019-02
Date: 2019-03-12 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Paulo Henrique de Lima Santana (phls)
  * Unit 193 (unit193)
  * Marcio de Souza Oliveira (marciosouza)
  * Ross Vandegrift (rvandegrift)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Romain Perier
  * Felix Yan

¡Felicidades a todos!

